新界區假日郊遊休閒購物溫馨提示

記得帶尿袋，最好配合拍攝神棍，一邊行街，一邊拍攝沿途景致，剎那間出現嘅香港特色，往往冇人拍攝而無人知曉。
雨傘可以遮太陽又可以擋雨；雨褸更加係暴雨必備。
遠足郊遊時，行山杖可以打草驚蛇，又可以借力發揮。
切勿一個人遠足郊遊，中暑暈低好危險，所以要帶備食水，照顧同行嘅人。
帶備狗糧，如遇新界惡犬黑野豬，放低食物可以引開佢注意力，避免被追咬。
護膝護肘等護具何其重要，仆倒可免爆骨。
→歡迎回應補遺，一人計短，二人計長。←